已在回憶的你

a09

你在我記憶旅行每步也驚心

錯歌

看夕陽多麼美

射左

清岩歌

聽歌都射

諗起條女

有女學咩人叫春

無 純粹真係打緊飛機

多謝你 岩岩射左